有冇人覺得《人肉叉燒包》入面李修賢果part係敗筆？

唔知係咪黃秋生做得太好,
一睇到李sir同佢班crew懶搞笑就眼火爆,
伊波拉病毒比黃秋生solo就好睇好多

黃秋生